去意大利有咩好推介

六月中去十二日，羅馬，米蘭，佛羅倫斯，威尼斯
有無咩隱世地方同食店好推介

cafe de coral ?
好奇一問
你去過好多次？
點解要隱世咁厲害？

伸手到 去m記食

唔係呀，第一次去咋
搵左好多都係出名大路野，所以想睇下呢度d巴打有無好介紹

大路野唔係有保證啲咩
第一次去就唔好以身試伏啦

留名 6月尾去

有 唔好去Milano 甚至唔洗去Venezia（太偏 唔係留返兩三日都唔夠）
中北可以去Parma Verona/Mantova
Parma嘢食唔洗多講
另外兩個都係文學巨著例如羅密歐與茱麗葉嘅Setting
六月沙灘Season 東岸啲沙會正啲 eg Rimini Cesenatico都好撚正

再者如果唔係熟歷史 藝術 其實行羅馬呢啲會好冇癮
一般人對意大利嘅impression大都係喺南部先搵到
Amafi Capri 甚至落到西西里

procida

意大利去求其一間都好食啦

意大利粉

6月南意應該好正
amalfi positano sorrento個堆

上連登問大路城市 預左無好結果

就算唔識藝術，去羅馬行梵帝岡博物館都好正喎

熱拿亞、都靈、貝加莫
意大利嚟講呢三個地方幾正，好靚同埋好有特色，你講果堆都係遊客多過本地人，係得羅馬叫多野睇啲，不過都要逼。

去意大利緊係試車
試啱買返架返香港

羅馬最無癮係

通街都係賊呀

去米蘭可以順便去下lake como
但lake como唔隱世 多歐美遊客

邊撚個負皮我